有冇人已經係連第一步識人都唔敢識？

明明係對人有d興趣

但就連第一步去平平常常當識個朋友 都已經唔敢行出去

驚俾人睇穿

我

樣生得奇怪又自尊心重

受不了人地拒絕

真係唔好咁痴線啦手足

唔好將所有嘢諗得咁複雜好唔好

對女人係，唔知第一句應該講咩

我有時緊張到講hello

同我一樣既可憐蟲

真係唔太慣點同女仔開口
又無乜共同話題
好怕dead air囉屌

驚比人睇穿
呢個真